[突發]有位萄藉評述員講咗關鍵所在！！

「車路士只需要一個巨星，就是我。」

原來萄藉足球評述員摩連奴講